好撚無聊 你入嚟9up幾句

梨珍系巧今囝牙

死畜生，死賤種

禾刀角